自己就是零

訓唔着

咁我是1

是一也是零
是一零 也是

零都有零嘅好嘅
越叻越多嘢煩

172A

我做一仔ok?

又係你呀樓主